#
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-07-17 08:30+0000\n"
"Last-Translator: Feng Shu <tumashu@163.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"gnu-health/health_ems/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.14-dev\n"

msgctxt "field:gnuhealth.ambulance,active:"
msgid "Active"
msgstr "启用"

msgctxt "field:gnuhealth.ambulance,state:"
msgid "Status"
msgstr "交通工具状态"

msgctxt "field:gnuhealth.ambulance,vehicle_brand:"
msgid "Brand"
msgstr "制造商"

msgctxt "field:gnuhealth.ambulance,vehicle_function:"
msgid "Function"
msgstr "功能"

msgctxt "field:gnuhealth.ambulance,vehicle_identifier:"
msgid "ID"
msgstr "ID"

msgctxt "field:gnuhealth.ambulance,vehicle_model:"
msgid "Model"
msgstr "型号"

msgctxt "field:gnuhealth.ambulance,vehicle_odometer:"
msgid "Odometer"
msgstr "里程数"

msgctxt "field:gnuhealth.ambulance,vehicle_remarks:"
msgid "Remarks"
msgstr "备注"

msgctxt "field:gnuhealth.ambulance,vehicle_station:"
msgid "Station"
msgstr "车站"

msgctxt "field:gnuhealth.ambulance,vehicle_type:"
msgid "Type"
msgstr "交通工具类型"

msgctxt "field:gnuhealth.ambulance.support,ambulance:"
msgid "Ambulance"
msgstr "救护车"

msgctxt "field:gnuhealth.ambulance.support,healthprofs:"
msgid "Health Professionals"
msgstr "医务人员"

msgctxt "field:gnuhealth.ambulance.support,sr:"
msgid "SR"
msgstr "救援申请"

msgctxt "field:gnuhealth.ambulance.support,state:"
msgid "Status"
msgstr "状态"

msgctxt "field:gnuhealth.ambulance_hp,healthprof:"
msgid "Health Prof"
msgstr "医务人员"

msgctxt "field:gnuhealth.ambulance_hp,name:"
msgid "SR"
msgstr "救援申请"

msgctxt "field:gnuhealth.sequences,support_request_code_sequence:"
msgid "Support Request sequence"
msgstr "救援申请序列"

msgctxt ""
"field:gnuhealth.sequences.support_request_code_sequence,support_request_code_sequence:"
msgid "Support Request sequence"
msgstr "救援申请序列"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request,address:"
msgid "Address"
msgstr "地址"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request,ambulances:"
msgid "Ambulances"
msgstr "救护车"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request,code:"
msgid "Code"
msgstr "申请编号"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request,complaint:"
msgid "Chief Complaint"
msgstr "主诉"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request,evaluation:"
msgid "Evaluation"
msgstr "评估"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request,event_specific:"
msgid "Incident"
msgstr "发生事件"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Event type"
msgstr "事件类型"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request,healthcenter:"
msgid "Calling Institution"
msgstr "已联系的医疗机构"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request,latitude:"
msgid "Latidude"
msgstr "纬度"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request,longitude:"
msgid "Longitude"
msgstr "经度"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request,multiple_casualties:"
msgid "Multiple Casualties"
msgstr "大量伤亡"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request,operational_sector:"
msgid "O. Sector"
msgstr "社区"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request,operator:"
msgid "Operator"
msgstr "操作员"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request,patient:"
msgid "Patient"
msgstr "患者"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request,patient_age:"
msgid "Age"
msgstr "年龄"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request,patient_sex:"
msgid "Sex"
msgstr "性别"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request,place_occurrance:"
msgid "Origin"
msgstr "申请源"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request,request_actions:"
msgid "Activities"
msgstr "申请历史记录"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request,request_date:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request,request_extra_info:"
msgid "Details"
msgstr "详细情况"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request,requestor:"
msgid "Requestor"
msgstr "申请人"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request,state:"
msgid "State"
msgstr "状态"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request,urgency:"
msgid "Urgency"
msgstr "紧急"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request,urladdr:"
msgid "OSM Map"
msgstr "Open Street 地图"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request.log,action:"
msgid "Activity"
msgstr "活动记录"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request.log,remarks:"
msgid "Remarks"
msgstr "备注"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request.log,sr:"
msgid "SR"
msgstr "救援申请"

msgctxt "field:gnuhealth.support_request.log,timestamp:"
msgid "Time"
msgstr "时间"

msgctxt "help:gnuhealth.ambulance,state:"
msgid "Vehicle status"
msgstr "交通工具状态"

msgctxt "help:gnuhealth.ambulance,vehicle_brand:"
msgid "Ambulance maker"
msgstr "救护车制造商"

msgctxt "help:gnuhealth.ambulance,vehicle_function:"
msgid "Vehicle main functionality"
msgstr "交通工具主要功能"

msgctxt "help:gnuhealth.ambulance,vehicle_identifier:"
msgid "Ambulance license number or other type of ID"
msgstr "救护车许可证号码或其他类型ID"

msgctxt "help:gnuhealth.ambulance,vehicle_model:"
msgid "Ambulance model"
msgstr "救护车辆型号"

msgctxt "help:gnuhealth.ambulance,vehicle_odometer:"
msgid "Current odometer reading"
msgstr "当前里程表读数"

msgctxt "help:gnuhealth.ambulance,vehicle_station:"
msgid "Station / Base of the vehicle"
msgstr "交通工具所在车站"

msgctxt "help:gnuhealth.ambulance,vehicle_type:"
msgid "Type of vehicle"
msgstr "交通工具类型"

msgctxt "help:gnuhealth.ambulance.support,sr:"
msgid "Support Request"
msgstr "救援申请"

msgctxt "help:gnuhealth.ambulance.support,state:"
msgid "Vehicle status"
msgstr "交通工具状态"

msgctxt "help:gnuhealth.ambulance_hp,healthprof:"
msgid "Health Professional for this ambulance and support request"
msgstr "与此救护车和救援申请相关的医务人员"

msgctxt "help:gnuhealth.support_request,address:"
msgid "Free text address / location"
msgstr "地址或者位置（手写文本）"

msgctxt "help:gnuhealth.support_request,ambulances:"
msgid "Ambulances requested in this Support Request"
msgstr "救援申请对应的救护车"

msgctxt "help:gnuhealth.support_request,code:"
msgid "Request Code"
msgstr "申请编号"

msgctxt "help:gnuhealth.support_request,evaluation:"
msgid "Related Patient Evaluation"
msgstr "对应的患者评估"

msgctxt "help:gnuhealth.support_request,operational_sector:"
msgid "Operational Sector"
msgstr "社区"

msgctxt "help:gnuhealth.support_request,operator:"
msgid "Operator who took the call / support request"
msgstr "接电话或处理救援申请的操作员"

msgctxt "help:gnuhealth.support_request,place_occurrance:"
msgid "Place of occurrance"
msgstr "发生地"

msgctxt "help:gnuhealth.support_request,request_actions:"
msgid "Support request activity log"
msgstr "救援申请记录"

msgctxt "help:gnuhealth.support_request,request_date:"
msgid "Date and time of the call for help"
msgstr "申请日期和时间"

msgctxt "help:gnuhealth.support_request,requestor:"
msgid "Related party (person)"
msgstr "相关 party (人)"

msgctxt "help:gnuhealth.support_request,urladdr:"
msgid "Maps the location on Open Street Map"
msgstr "在 Open Street 地图上定位"

msgctxt "help:gnuhealth.support_request.log,action:"
msgid "Activity log"
msgstr "活动记录"

msgctxt "help:gnuhealth.support_request.log,remarks:"
msgid "Remarks for this item"
msgstr "备注"

msgctxt "help:gnuhealth.support_request.log,sr:"
msgid "Support Request"
msgstr "救援申请"

msgctxt "help:gnuhealth.support_request.log,timestamp:"
msgid "Date and time of activity"
msgstr "活动日期和时间"

msgctxt "model:gnuhealth.ambulance,name:"
msgid "Ambulance"
msgstr "救护车"

msgctxt "model:gnuhealth.ambulance.support,name:"
msgid "Ambulance associated to a Support Request"
msgstr "救援申请对应的救护车"

msgctxt "model:gnuhealth.ambulance_hp,name:"
msgid "Ambulance Health Professionals"
msgstr "跟随救护车的医务人员"

msgctxt "model:gnuhealth.sequences.support_request_code_sequence,name:"
msgid "Health Service Request Sequence setup"
msgstr "健康服务申请序列设置"

msgctxt "model:gnuhealth.support_request,name:"
msgid "Support Request Registration"
msgstr "救援申请注册"

msgctxt "model:gnuhealth.support_request.log,name:"
msgid "Ambulance associated to a Support Request"
msgstr "与救援申请对应的救护车"

msgctxt "model:ir.action,name:gnuhealth_action_ambulance"
msgid "Ambulances"
msgstr "救护车"

msgctxt "model:ir.action,name:gnuhealth_action_ambulance_support"
msgid "Ambulance in Support Requests"
msgstr "已申请的救护车"

msgctxt "model:ir.action,name:gnuhealth_action_support_request"
msgid "Support Center"
msgstr "救援中心"

msgctxt "model:ir.sequence,name:seq_gnuhealth_support_request_code"
msgid "Support Request"
msgstr "救援申请"

msgctxt "model:ir.sequence.type,name:seq_type_gnuhealth_support_request_code"
msgid "Support Request"
msgstr "救援申请"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_ambulance"
msgid "Ambulances"
msgstr "救护车"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_ambulance_sr"
msgid "Ambulance in Support Requests"
msgstr "已申请的救护车"

msgctxt "model:ir.ui.menu,name:gnuhealth_support_request"
msgid "Support Center"
msgstr "救援中心"

msgctxt "selection:gnuhealth.ambulance,state:"
msgid "At Hospital"
msgstr "在医院"

msgctxt "selection:gnuhealth.ambulance,state:"
msgid "Available / At Station"
msgstr "可用 / 在车站"

msgctxt "selection:gnuhealth.ambulance,state:"
msgid "Dispatched"
msgstr "已派出"

msgctxt "selection:gnuhealth.ambulance,state:"
msgid "En Route"
msgstr "在途中"

msgctxt "selection:gnuhealth.ambulance,state:"
msgid "On Location"
msgstr "在申请地点"

msgctxt "selection:gnuhealth.ambulance,state:"
msgid "Out of service"
msgstr "暂停服务"

msgctxt "selection:gnuhealth.ambulance,state:"
msgid "Returning"
msgstr "正在返回"

msgctxt "selection:gnuhealth.ambulance,state:"
msgid "To Hospital"
msgstr "去医院"

msgctxt "selection:gnuhealth.ambulance,vehicle_function:"
msgid "Type A - Patient Transport"
msgstr "A型 - 搬运患者"

msgctxt "selection:gnuhealth.ambulance,vehicle_function:"
msgid "Type B - Emergency"
msgstr "B型 - 突发事件"

msgctxt "selection:gnuhealth.ambulance,vehicle_function:"
msgid "Type C - Mobile ICU"
msgstr "C型 - 移动ICU"

msgctxt "selection:gnuhealth.ambulance,vehicle_type:"
msgid "Airplane"
msgstr "飞机"

msgctxt "selection:gnuhealth.ambulance,vehicle_type:"
msgid "Bicycle"
msgstr "自行车"

msgctxt "selection:gnuhealth.ambulance,vehicle_type:"
msgid "Boat"
msgstr "船"

msgctxt "selection:gnuhealth.ambulance,vehicle_type:"
msgid "Car"
msgstr "汽车"

msgctxt "selection:gnuhealth.ambulance,vehicle_type:"
msgid "Drone"
msgstr "无人机"

msgctxt "selection:gnuhealth.ambulance,vehicle_type:"
msgid "Helicopter"
msgstr "直升机"

msgctxt "selection:gnuhealth.ambulance,vehicle_type:"
msgid "Motorcycle"
msgstr "摩托车"

msgctxt "selection:gnuhealth.ambulance,vehicle_type:"
msgid "Van"
msgstr "面包车"

msgctxt "selection:gnuhealth.ambulance.support,state:"
msgid "At Hospital"
msgstr "在医院"

msgctxt "selection:gnuhealth.ambulance.support,state:"
msgid "Available / At Station"
msgstr "可用 / 在车站"

msgctxt "selection:gnuhealth.ambulance.support,state:"
msgid "Dispatched"
msgstr "已派出"

msgctxt "selection:gnuhealth.ambulance.support,state:"
msgid "En Route"
msgstr "在路上"

msgctxt "selection:gnuhealth.ambulance.support,state:"
msgid "On Location"
msgstr "到申请地点"

msgctxt "selection:gnuhealth.ambulance.support,state:"
msgid "Out of service"
msgstr "暂停服务"

msgctxt "selection:gnuhealth.ambulance.support,state:"
msgid "Returning"
msgstr "正在返回"

msgctxt "selection:gnuhealth.ambulance.support,state:"
msgid "To Hospital"
msgstr "去医院"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Acute Coronary Syndrome"
msgstr "急性冠脉综合征"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Acute illness"
msgstr "急性病"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Acute pain"
msgstr "急性疼痛"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Allergic reaction"
msgstr "过敏反应"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Bullying, battering"
msgstr "打架斗殴"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Choke"
msgstr "窒息"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Chronic illness"
msgstr "慢性病"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Deceased person"
msgstr "死者"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Domestic violence"
msgstr "家庭暴力"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Drug intoxication"
msgstr "药物中毒"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Endocrine event (diabetes, adrenal crisis, ..)"
msgstr "内分泌相关事件（糖尿病、肾上腺危象等）"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Environmental event (weather, animals, ...)"
msgstr "环境事件（天气、动物等）"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Explosion"
msgstr "爆炸"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Eye, Ear and Nose event"
msgstr "眼、耳、鼻相关事件"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Fall"
msgstr "跌倒"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Fire"
msgstr "火灾"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Food intoxication"
msgstr "食物中毒"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Gas intoxication"
msgstr "煤气中毒"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Gastrointestinal event"
msgstr "胃肠道事件"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Near drowning"
msgstr "溺水"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Neurological event (stroke, TIA, seizure, ...)"
msgstr "神经事件（中风、短暂性脑缺血发作、癫痫等）"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Other specified"
msgstr "其它事件"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Pregnancy related event"
msgstr "妊娠相关事件"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Psychiatric event"
msgstr "精神病事件"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Respiratory distress"
msgstr "呼吸窘迫"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Robbery, violent assault"
msgstr "抢劫、暴力袭击"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Sexual assault"
msgstr "性侵犯"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Suicide attempt"
msgstr "自杀未遂"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Transportation accident"
msgstr "交通事故"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,event_type:"
msgid "Traumatic Injuries"
msgstr "外伤"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,place_occurrance:"
msgid "Commercial Area"
msgstr "商业区"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,place_occurrance:"
msgid "Home"
msgstr "家"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,place_occurrance:"
msgid "Institution"
msgstr "医疗机构"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,place_occurrance:"
msgid "Public Building"
msgstr "公共建筑"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,place_occurrance:"
msgid "Public transportation"
msgstr "公共交通工具"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,place_occurrance:"
msgid "Recreational Area"
msgstr "休闲区"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,place_occurrance:"
msgid "School"
msgstr "学校"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,place_occurrance:"
msgid "Sports event"
msgstr "体育赛事"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,place_occurrance:"
msgid "Street"
msgstr "街道"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,place_occurrance:"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,state:"
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,state:"
msgid "Open"
msgstr "打开"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,urgency:"
msgid "Emergency"
msgstr "突发事件"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,urgency:"
msgid "Low"
msgstr "不紧急"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request,urgency:"
msgid "Urgent"
msgstr "紧急"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request.log,action:"
msgid "Ambulance"
msgstr "救护车"

msgctxt "selection:gnuhealth.support_request.log,action:"
msgid "General"
msgstr "非救护车"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance.support:"
msgid "At Hospital"
msgstr "在医院"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance.support:"
msgid "Available"
msgstr "可用"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance.support:"
msgid "Confirm arrival to the incident location ?"
msgstr "确认到达事故地点？"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance.support:"
msgid "Dispatch ambulance ?"
msgstr "派救护车？"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance.support:"
msgid "Dispatched"
msgstr "已派出"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance.support:"
msgid "En Route"
msgstr "在途中"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance.support:"
msgid "Going to hospital from incident location ?"
msgstr "正在从事故地点去医院?"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance.support:"
msgid "Has the ambulance arrived to hospital ?"
msgstr "救护车已经到医院了吗？"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance.support:"
msgid "Is the ambulance returning to the station ?"
msgstr "救护车已经回车站了吗？"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance.support:"
msgid "Main"
msgstr "主要"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance.support:"
msgid "Mark vehicle as available ?"
msgstr "将车辆标记为可用？"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance.support:"
msgid "On Location"
msgstr "在申请地点"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance.support:"
msgid "Out of Service"
msgstr "暂停服务"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance.support:"
msgid "Returning"
msgstr "正在返回"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance.support:"
msgid "Set as En Route to the incident ?"
msgstr "设置为事件发生的路线？"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance.support:"
msgid "Set the ambulance as Out of Service ?"
msgstr "设置让救护车停止服务？"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance.support:"
msgid "Status"
msgstr "交通工具状态"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance.support:"
msgid "The ambulance going to the hospital from the incident location"
msgstr "救护车正在从事发地点开往医院"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance.support:"
msgid "The ambulance has arrived at the incident location"
msgstr "救护车已到达事发地点"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance.support:"
msgid "The ambulance has arrived to base / is available"
msgstr "救护车已到达基地 / 可用"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance.support:"
msgid "The ambulance has arrived to hospital"
msgstr "救护车已经到了医院"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance.support:"
msgid "The ambulance has been dispatched"
msgstr "救护车已经派去了"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance.support:"
msgid "The ambulance is going to the incident"
msgstr "救护车要去事故地点了"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance.support:"
msgid "The ambulance is out of service"
msgstr "救护车停止服务"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance.support:"
msgid "The ambulance is returning to base"
msgstr "救护车正返回基地"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance.support:"
msgid "To Hospital"
msgstr "去医院"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance:"
msgid "Functionality"
msgstr "功能"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance:"
msgid "Identification"
msgstr "识别"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance:"
msgid "Remarks"
msgstr "备注"

msgctxt "view:gnuhealth.ambulance:"
msgid "Station and Status"
msgstr "站点和状态"

msgctxt "view:gnuhealth.support_request.log:"
msgid "Date"
msgstr "日期"

msgctxt "view:gnuhealth.support_request:"
msgid "Address"
msgstr "地址"

msgctxt "view:gnuhealth.support_request:"
msgid "Close"
msgstr "已关闭"

msgctxt "view:gnuhealth.support_request:"
msgid "Close the request ?"
msgstr "关闭申请？"

msgctxt "view:gnuhealth.support_request:"
msgid "Details"
msgstr "详细情况"

msgctxt "view:gnuhealth.support_request:"
msgid "Evaluation Specifics"
msgstr "评估细节"

msgctxt "view:gnuhealth.support_request:"
msgid "Location"
msgstr "位置"

msgctxt "view:gnuhealth.support_request:"
msgid "Open"
msgstr "打开"

msgctxt "view:gnuhealth.support_request:"
msgid "Open the request ?"
msgstr "打开申请？"

msgctxt "view:gnuhealth.support_request:"
msgid "Patient Demographics"
msgstr "患者个人资料"

msgctxt "view:gnuhealth.support_request:"
msgid "Set this support request to closed"
msgstr "将此支持请求设置为关闭状态"

msgctxt "view:gnuhealth.support_request:"
msgid "Set this support request to open"
msgstr "将此支持请求设置为打开状态"
